各出奇招發起活動 近萬人參加政總「一人野餐」

反對修訂《逃犯條例》後，政府如期在明日在立法會恢復二讀，泛民呼籲反對修例的巿民罷工、罷課、罷巿，到立法會聲援，有關「三罷」行動已獲得部分社福、環保界以及百多小商戶的支持；部分大學學生會、學會發起罷課行動。另外，有網民發起「一人政總野餐」活動，呼籲市民自發到添馬公園「欣賞景色」、亦有編劇組織召集市民留守政總，通宵研究劇本。

有網民在facebook發起「一個人政總野餐」活動，直至今早9時許，已經有近一萬人表示會參與。活動聲稱經翻查黃曆，周三為「好日子」，因此建議市民到添馬公園欣賞維港景色。活動發起人又強調，今次活動是一人成行，但到場可以認識朋友，討論天南地北，分享美食。

「香港編劇權益聯盟」亦發起「政府總部通宵劇本圍度」活動，指歡迎所有熱愛創作和熱愛香港朋友，前往政府總部通宵研究劇本。另外，facebook專頁「車谷花生盛事名人榜」亦發起遊車河活動，指明日早上9時至中午12時前往立法會。

Push!
唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

亦有編劇組織召集市民留守政總，通宵研究劇本。

同930金鐘嘉年華有咩分別